{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68448&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주쉼127협재점"
    },
    "text": "プライベートキッズ독채ペンションは、周辺に金陵海水浴場と挾才海水浴場、翰林公園があり、車で5分の距離にあります。ペンションの入室は6時から可能で、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全ての客室は禁煙ルームで駐車可能です。駐車場とテラス、遊び場も利用可能ですが、現場の状況により利用できない場合があります。バーベキューをご希望の場合、全客室に個別テラスで電気グリルを利用することができ、価格は人数に関係なく10万ウォンです。最大人数を超えると入室ができず、未成年者は保護者同伴なしで利用することができません。 また、ペットの出入りと火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。ペンションの情報は状況により変更されることがあり、繁忙期には料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "6時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に退室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはテラスや遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、テラスと遊び場も利用可能ですが、現場の状況により利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、全客室に個別テラスで電気グリルを利用することができます。価格は人数に関係なく10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数の制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。未成年者は保護者同伴なしで利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことができますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りが制限されており、飼うことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用が制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は状況により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が調整されますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 476
    }
}